Zero FX电动摩托车是一款令人兴奋的机器，最高时速可达85英里，如果你猛踩油门，它的加速度足以吓到你自己。 我第一次骑电动摩托车。 以下是我学到的。 |Rob Verger | 2020年12月10日|大众科学 
 事实上，病毒可能在冬天卷土重来，这让她感到害怕。 《我们甚至不知道谁是死是活》:大流行期间被困在一个辅助生活设施|》作者:艾娃·科夫曼 
 有一个人甚至说大胸让他害怕。 尤金·罗宾逊，2020年11月15日|Ozy 
 这让我感到害怕，因为有很多人是负责任的枪支拥有者，但也有很多人不是。 与黛比·艾伦共舞尤金·罗宾逊2020年10月5日 
 当面临威胁时，这种动物可能会迅速闪烁自己的颜色来吓唬捕食者，有时只需要700毫秒。 艳丽的墨鱼留着它们鲜艳的图案来调情、战斗和逃跑海伦·汤普森2020年9月1日科学新闻 
 他们说，真正的中央情报局被认为和《射手》公司一样无知，这很可怕。《射手》的创作者亚当·里德泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活 
 民主党甚至赢得了传统上属于共和党的中西部选区，这对共和党来说是一个可怕的进展。 感谢国会，而不是伟大社会的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 毕竟，他每周都上电视，讲恐怖的故事，把我们吓坏了。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 也许是加倍可怕，因为老人不仅吓到了加菲和奥迪，还偷了他们的糖果。 加菲猫:拯救黄金时段卡通的猫|Rich Goldstein | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 他的内心是一个完全正常的人，但他看起来真的非常非常可怕。 韦斯·克雷文最喜欢的恐怖电影|韦斯·克雷文| 2014年10月30日|每日野兽 
 这比从门后跳出来大喊“Boo”把他们吓得魂飞魄散要好得多。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第158卷，1920年4月28日|各种各样 
 “我一点儿也不想吓唬这只世界上最可怕的小耗子。”哈利说。 雏菊链|夏洛特·杨 
 她喜欢离开大路，在没有路的小路上疾驰而过，有时会吓走荞属科灌木上的兔子和土狼。 神秘牧场|阿瑟·查普曼 
 大一点的孩子在玩耍时，习惯用拿破仑·波拿巴的名字来吓唬别人。 拿破仑的年轻邻居|海伦·莉亚·里德 
 因为你会发现这很有用，如果你想恐吓罗伊德的话。 布伦特的崔斯特瑞姆，安东尼·霍普